---
date: '2001-02-08'
excerpt: Ca y est, moins d'une semaine après les premières images, voici la première démo jouable du jeu ! Je vous donne aussi deux nouveaux screenshots...
tags:
  - solarus
title: La première démo
---

Ca y est, moins d'une semaine après les premières images, voici la première démo jouable du jeu ! Je vous donne aussi deux nouveaux screenshots tirés de la démo (cliquez dessus pour agrandir). Le premier est une partie d'un des labyrinthes qui vous attendent, et le deuxième est un écran du donjon que vous aurez à parcourir.

[](solarus-ecran7.jpg)

[](solarus-ecran8.jpg)

Rendez-vous sur la page de la [démo](http://www.zelda-solarus.com/demo.php3) pour la télécharger.

Ou en est l'avancée du jeu ? Vous le savez déjà, la démo vous donne accès jusqu'à la fin du premier donjon. En fait, je pense faire une dixaine de donjons au total, donc le jeu n'en est qu'à son tout début !
